[髮油撚]入黎放低你地用緊隻pomade XIV 【夏天用乜好】

要問推介睇清楚下面分類講清楚自己需要

4大類pomade:

Gel-type Pomade/Orthodox Water Based Pomade/OWB
- 最易洗（用水已經洗到）
- 會好似啫喱咁變硬
- 最唔抗汗/濕
- 通常較多Chemical
- 用完頭髮會變乾
- 用量最多
- 通常都High Hold

Unorthodox Water Based Pomade/UWB
- 易洗程度介乎於Gel-type同OB中間（多數2次shampoo就洗到）
- 唔會變硬
- 頗抗汗/濕（唔係落狗屎都冇問題）
- 通常都全天然或大部分成份天然
- 一般都會有少少潤髮功效
- Light, Medium, Firm, High hold都有

Oil Based/OB/油性
- 最難洗（要用偏方或者專用產品洗，偏方：乾髮落護髮素等10分鐘沖走再照常洗頭）
- 唔會變硬
- 最抗汗/濕（就算落狗屎都冇事，可以梳返）
- 通常都全天然或大部分成份天然（最主要睇主要成份係Petrolatum定Hydrogenated Castor Oil，但其實Petrolatum即係凡士林，都冇害）
- 一般都會有少少潤髮功效
- 用量較少，如果玩buildup再慳啲
- Light, Medium, Firm, High hold都有

(By 鳩慕雲巴打)

Clay Pomade
-通常有kaolinite benonite 等clay particles
-有分water based/oil based
-texture look 多
-有助吸汗同令頭髮睇落粗d
-較重身
-medium至firm hold
-用量較少
-多數適合粗頭髮
-多數會令頭髮變乾

(By IS_L_BUT巴打)

討論常見/易買嘅髮油產品簡單包膠

無咁常見，但夏天可以一戰嘅產品包膠

屌，自己名都打錯

改名

有無人用過 Styling Concrete by Le Labo？

問左chris哥，佢教我Ace blue clay濕髮用會無咁濕同好hold
跟佢方法用，又真係幾好用

Chris哥係邊位？

銅鑼灣Chris?

琴晚太攰都冇留意就完post

有日見到佢偽啦啦add我fb 但我明明冇上過去
btw今日pre balm post chrome

Dapper dan water soluble oil based上網睇都幾搞笑
話會變硬好似gel type咁
但又好似油性咁無限翻梳
又話佢多chemical 水多過油
不出黎似油性

雜種咁
但唔知抗唔抗汗/雨

用夠fh啦咩

化性起偽here?

做乜

變硬點翻梳呀

係！

個comment 係咁

Damper dan water soluble oil based 有幾抗汗/抗雨？
同first hand 比

好似話好易洗

抗雨？你哋個個都浪子唔擔遮呀

至於抗汗，我無特別留意，放工返到屋企個型仲喺度，但最近我都係坐公司多，得番放工段路會出汗。

Iron ORE嗰類溶撚咗嘅情況，我先Feel到佢有幾Fail。就咁Dapper Dan同Firsthand比較抗汗，我未答到你。或者又要問吓Chris仔同Gary

我未試過好似Gel type咁變硬法喎，同埋我想像唔到Gel type變硬咗點翻梳

gel type 唔一定會變硬 紅豬果d 咪唔會

紅豬變硬㗎嘛

用過幾次 好似唔識硬咁

秋冬再用啦，而家Iron ORE都溶嘅

用過幾隻 覺得夏天一定係江獸/uppercut

我係當靚啲嘅Gel用，你髮質粗硬長度嗰啲點？同埋想整咩髮型

人人常歡笑！

兩款都岩夏天用，番工爆汗完再做gym跑埋步個形仲起到
不過最後因爲沖涼所以照洗鳩埋頭
江獸冬天用都幾好，佢無咁快乾

查實fh都會變硬（少少）

日日都洗頭架啦 不過gel type好似易洗過water base

係呀，有d泥有beewax反而仲難港要過多次水

香港人輕鬆啲啦好嘛
人人常欺笑！

。。。

屌明明係if you’re happy and u know it clap ur hands

原來係咁
上網搵錯sauce

唔怪得有d 奇怪

佢係咁happy happy

點解我聽嗰個唔係咁

應該你個個先係正確version

音樂嘅嘢，開心抒發到感情咪得

你地有冇試過吹完頭蠟完唔鍾意
跟住洗曬佢再嚟過

成日㗎啦

姐係可以用黎打底？

fh都係會變硬+可翻梳

Gary , Enigma 做打底夾唔夾到灰豬?

見您講過夾泥好D? 如果FH呢類係咪都冇咁好?

利申 平時用慣FH尻摷 鍾意極黏

夾 我意思係想講唔太夾gel type
因為gel type本身水份高 enigma 吹完都唔會好似tonic咁乾晒 如果兩隻野夾埋一齊 有機會太濕

templeton tonics 出clay
不過Limited edition

今日終於用咗anti gravity
比odouds matt past易apply
感覺比moon paste更接近我要嘅效果

巴打頭髮咁長 gel咩髮型

想問你地啲fh呢排會唔會好濕
我盒fh濕到好少以前用gasby啲泥咁
一pat野好稀

唔知係咪因為我最近將啲pomade同泥放哂入個鐵盒入面
早幾日我用pomp&Co hair cream直情見到個樽蓋係濕

會
唔開冷氣又好削身
開得大又會硬淨左
好似cream 咁

尋日剪頭髮時被人偷薄咗
都係side part向後梳

大家用n記d野果陣，有無發覺洗頭起唔到泡

正常洗第二次就有番泡㗎啦

起手起左泡先上頭

所有product未洗甩都會起唔到泡

我以為你淨係會用一隻prodcut

竟然有其他product 見到返左黑面膜 想試

黑面膜

到貨

你地真係夠精緻 我除左特別節目想整得靚D用梳之外，平時就吹頭之後手同pomade/clay就完成

anti都好似正野，個performance 同mm比呢？

我唔精緻嫁 落完豬水9吹吹高佢啫
利申 今日帶帽出街

把針梳拎番嚟，一次都無用過

姐係咩

Damper dan真係好正

用完留下包膠是常識吧
留名等你半年後用第二個brand

唔係話豬棕毛梳咩

清死皮黑黑果d野 成日係外國barber ig 見到佢地用

係咪銅鑼灣果間買

No comment

都幾抗汗下water soluble oil based

想試

去Chris仔度買吧

又得姐 聽日去試

等你今晚包膠

未用過mm
但hold力不俗

好易洗 比first hand 更易
易到我覺得出大汗啲淋少少雨實pk

到而家都未真正試到抗汗能力

唔係阿 就咁普通卷梳

巴打 邊度入？

淘佬 上個po尾po過

夏天係咪真係要喪噴spray 先可以抵抗到平時汗底既髮型?

如果係唔落spray既情況下, 單純打底同post-styling 點先hold到出街耐d

或者要係吹頭方面落多d功力?

同問
冇打底 用FH POMADE, 粗硬頭髮
一兩個鐘就扁扁地 冇一開始咁挺

落多啲或者用抗汗啲嘅product

有冇ching 都有用anti gravity?
你哋會唔會濕少少水先用

如果你淨係得Firsthand，其實你可以照用嚟打底先，同埋呢度好多都係用佢做Post，但無你嘅問題。

所以初步估計，一兩個鐘就塌，似根本份量唔夠，唔係抗汗問題喎。

集資

冇打底係會少少塌

唔知water soluble 定Water based

Butter grease 究竟high shine or low shine

應該Gel-type啦，咁無乜試嘅興趣

High呀

呢排咁熱，大家有無生頭瘡個啲
除左流完汗之後即刻抹下啲髮線，仲有無得搞

無生，入冷氣房

鳩巴個網寫low既
Btw有冇實體店會有

Agger 啫喱咁

咁可能我記錯啩

有冇江獸咁勁先

冇用過

買左隻黑面膜今晚試下先

238好似好貴

成日睇外國barber用 希望有用啦

咩膜黎

最後兩支俾我掃埋 平左dd

好似話清黑頭死皮

有冇link

有冇人試過Enigma加FH用 效果會係點？

大唔大支？用到幾耐？

唔係話唔夾gel type??

fh 都唔係gel type

買左呢隻 有90g 應該用到10次?

黑頭面膜其實唔係咩新野
效果同30蚊十張既黑頭貼差不多
真係想清乾淨就去美容院啦

Firsthand喎

兩舊水試下先姐 好用先再買 同埋自我感覺良好d

自膠 未瞓醒

Bona Fide Texture Spray 打底水係咪唔洗洗頭就哂塗上個頭再落fh就得

半濕好啲嘛，佢每次噴咁少；豬水都話倒個五蚊銀整得濕個頭

Prestige hair clay真係唔識用 ，成日有一兩條跌落黎咁

其實swaghair 都真係幾唔憂做
日日都係開得果幾粒鐘

佢應該搞網店多？

如果gel非all back 頭 用hanz de fuko 既claymation定quicksand 會好d？
BTW想問下邊度買quicksand 平？

打底水有邊隻好用?
一熱流汗fh 就係咁融
完全hold 唔到
熱果陣可能都係加少少打底水

你用緊豬水？唔明咩叫熱加少少

用豬水落雨effect幾hold得

不嬲無用打底水
所以依家想用

用pomade多就豬水
Clay嗰啲就用返泥嚟打底

或者直接用番Pomade打底先都得

用pomade 塗哂成個頭
再加少少Pomade 去執?

隻豬水有無個product 全名

第一頁有

用pomade打底唔識
以前don教過用骨仔打底，post再用骨仔會hold好多

個概念係，個頭半濕時，撩適當份量，當佢護髮素咁搽落頭髮度，然後再用風筒吹乾同吹番個型出嚟。

之後就再落適當份量，再Apply一次。

用damper dan matte paste 打底very good
下次試下用佢打底+fh

其實Matte Paste係咩嚟？

Pomade係油，Clay係泥。

Matte應該係low shine?沉色
Paste 呀 我覺得個質感介於oil based pomade 同clay之問

如果用water-based, 咁會唔會融哂無用?

打底水、猩猩粉、Gel-type、UWB定Oil-based都有人用過，暫時都無咩問題。最多係UWB唔夾豬水，或者Enigma唔夾Gel-type咁，發掘吓啲Combination分享吓啦

呢度嘅Keywords係「今日組合」

我盒Pomade 係UWB (Firsthand), 唔夾得豬水用?

放 猩猩 slick powder
用過2次

Firsthand Pomade夾豬水係無問題，但前面有提過豬水同UWB唔太夾，例如豬水同SWB麻麻哋。

但我就無乜大問題，開心使用中

我覺得swb 好夾豬水喎
btw岩岩用完黑面膜 感覺比黑頭貼更加乾淨

1950s 有無包膠？
gary仲會唔會返貨？

好似前兩個Post嘅事嚟，係咪生銹嗰款

過多3個月 天氣涼啲先再翻

有冇人用過hkh brew clay??

好似有人話唔夠hold

唔好用的 預落spray先好買
我一出鋪頭個頭就亂咗

唔岩夏天用？

用緊 meraki ＋anti 但係好似唔係好hold 咁
係我落得唔夠多／太多 or 唔啱我髮質

大家習慣係夜晚沖完涼再gel頭訓覺 之後聽朝一醒就直接返工定係返工前gel？

帥兄講笑咋，訓前gel 頭

沖完涼瞓教 瞓醒用水濕頭先gel

無計翻工翻得早 依家直情約左人先gel

前Post有提過，瞓醒倒猩猩粉Set頭，連濕髮都慳番

應該係我包膠過
我係咁j隻野話好香
琴日配豬水用 岀全日街都冇事
用咗大半個月
感覺配豬水用嘅效果同單用江獸差唔多

不過用咗半罐都冇生銹
可能係嗰位巴唔好彩

最多吹靚個型先訓 第二朝直接落gel

巴打有灰豬報告未 同有冇巴打試左新個隻液態泥？

我會，
或者手濕少少水再上頭
Odouds matt paste我都係咁用

中學時係

瞓醒咪又亂晒

邊隻

咁恐怖

屌呢排睇野唔撚清楚 以為你話gary pig

有無詳細食評？我有諗過入灰豬代替用完嘅SWB

Fh搞唔掂啲毛 dapper dan搞到

狗西開始吹奏dapper dan

好快甩晒頭髮

唔夠hold. 又要梳好耐先推得散

液態泥打底都幾好 但會重身左

啱啱買左anti gravity
一打開入面好水咁係咪正常

隻野係咁
唔好比佢呃倒，一捽開就會乾撚曬

咁大鍋？你用咩打底

係 一捽就知佢好快乾

新手留名平時用開泥想轉用pomade 有無推介？
利申原本想追post 但太多個追唔曬

睇第一頁先啦。

有冇非深層清潔嘅洗頭水推介
屋企個隻日日洗係好乾淨但搞到頭髮好乾
頂唔順

睇漏咗sorry

夾埋護髮素應該Ok嘛？最簡單就係去藥房執支保濕洗頭先，咩VS/Dove/Lux/嗰幾款都得。

俾你搞到想試dapper dan

ching 有興趣

side part就一定 睇果日心情決定係pompadour定逗號 好少玩slick

姐係d陰冇向哂後 有d跌落黎 鬆屬地咁

巴打，請留tg

暫時好似無實體舖有Butter Grease

約鳩巴出黎聞下囉 或者問下買左果d巴打

咪講過其中一款係焦糖味，好甜

玩鳩人咩

兩回事黎 唔是有密瓜味？

我講笑炸 巴打們唔好咁做

反而想知swb個citrus 姐係檸檬咁上下味？

芒果 熱情果味 總之好重熱帶水果味

咪話未試蜜瓜味

差唔多，但我覺得幾重菠蘿味。

狗西我攞出嚟俾你聞

Butter grease有咩好

好呀

不過你要借俾我用

cavalier clay 比起meraki會唔會更加kick 頭髮？

好似算貼服

交換用好嗎

會扯頭髮 因為好黏

約下時間

咁巴打有無推薦 想要d又夠hold同時唔kick頭髮
粗硬頭髮 但怕monarch唔夠hold

難搞 因為hold力高都比較黏
想啞色？

巴打有冇好既師傅 推介
剪開果個去左TRIP , 但我又想剪

係呀 想整到個型 唔會塌就ok

第一頁有不負責任嘅包膠呀

貼服，其實Coal Mine/Butter Grease/而家嘅Iron Ore都可以呀。只要你好重手

Coal Mine效果好啲，Try Try

No water soluble

Coal Mine點會啫哩呀，有無用過㗎你

條肥仔真係唔識架喎

幻想唔到你班友係blackrose相遇再講呢啲野

我自己都想像唔到係咩畫面

你哋慢慢啦

今日遲左醒搞到gel柒左個頭

這裡有沒有管理員

用左幾日moon paste頂唔順
今日用返anti gravity

Coal mine用量係咪要多d？
之前睇話因爲佢重所以唔洗落咁多，係咪我誤會左？
落得少好似又唔夠力

個人經驗要多，唔夠多晏晝個頭已經冇得七七八八

好甜芒果味
但幾好力的

好睇番工隨身帶住，不過真係好用同易洗但夏天用應該頂唔到
用fh/江獸

夏天真係得返fh江獸
但係老mk又有夏天5寶

屌佢乜鳩都話hold
但長期起冷氣地方同唔流汗，應該用乜都得
反而用哂骨仔想試下19/boardwalk/雷公

雷公啦

雷公講到好撚勁

其實最好就係剪完頭髮喺間鋪到試
不過又唔想去n記同890

890隔離post比人追擊，n記唔知點解印象一般般

佢地俾人屌到飛天
N記其實我以前剪過 環境幾好
係衰在太遠同埋唔抵

pre monarch post fh clay 趕住吹頭返工唔夠hold

Clay幾時買 fh clay唔係不嬲都俾人屌咩

好耐之前bundle買 我覺得冇咩問題 落多左都唔會kick 幾好

古唔到大陸野都咁多人追棒
咁我拿拿聲搵大陸廠整返1-2千隻

原來大陸野 ，你整個Gary神ok?

搵過幾間唔同地方既廠試過
要啲時間慢慢黎

喺度無乜包膠就無興趣，仲要係Gel-type

唔係香港嫁咩？

其實都幾人工吓
用過佢嘅cream swb 同moon paste
Moon paste最好聞

講下原因

佢d圖真係. 左抄右抄

大陸野不了

比人吹奏得太犀利

其實又係打住本土呢樣野嚟做賣點

懷疑上面吹奏果幾個係打手

有咩？好似得我想試

買十罐支持

即刻高汁好多

呢樣真呀，大陸製就不了

一陣成個頭爆炸

本身鐘意啞色，但呢隻有d shine
不過有d shine都唔係大問題，問題係唔hold得

我覺得佢同pomade差唔多，用佢不如用番pomade
例如swb
佢無咩特色
我都夾硬用咗大半樽

有無product係可以好似clay既質地又有hold力

Anti gravity
輕又黏

Swaghair 7折

屌以為sd唔出頭先

Cavalier Clay $136.5

咁計法 之前買BUNDLE仲蝕左
$280 兩盒
而家$136.5 一盒

有無人用monarch 用到頭髮好一支支

想試prestige pomade
$87.5

見咁多人提anti gravity 有D想轉會添
但見灰豬好似都係好類似既product
利申 走簡約路線，唔想一大堆 post style產品得fh pomade , MM balm , chrome(岩岩用晒)

入咗fh 同埋prestige pomade

有冇人試過prospector oil crude?

想問問Monarch 同Original By Blumaan 大唔大分別？

地址如果我想佢送去順豐到我去拎 就填間順豐既地址？

冇喎我送上門

送上門唔係仲好咩? swaghair包得好靚 好硬淨

你用普通shipping係平郵黎架

巴打 隻Prestige Unorthodox Water-Based Pomade 好唔好用?似fh?易洗?

質地似但係比較難scoop out難推
我覺得比fh 仲要hold 但係難啲平均咁搽上頭
易洗就還可以嘅一定要落洗頭水
平均1-2次都洗得晒
我覺得性價比都高但適合秋天初冬用
夏天都係用番江獸算

多謝巴打 平平地買盒試下先

秋冬用，即係而家唔使試啦

個效果似fh 囉
夏天除非我要梳到好貼或者要好hold
如果唔係都好少用

放fh舊味 用過幾次 味唔岩
有無巴打岩 留tg

買定先囉

No extra charge?

啱啱出嗰陣，無記錯大家係話Prestige Pomade同Firsthand Pomade差唔多定點。所以無咩特別，但係Prestige Clay就好驚豔，係平價版MM定咩咁，有無人記得

咁多巴打吹捧Anti Gravity, 但我就真係摸索唔到點用。 有冇巴打可以分享下個combination

我上次冇, 直接送上門
佢比錢果度有Shipping, 如果冇收就唔洗比錢

搞乜撚理排
用咩都唔hold
今日meraki+meraki
出門口已經散到好似落雨咁款

太潮濕？

唔知係咪剪碎左定咩

用anti都易散左

你講呢兩隻對我嚟講不嬲都易散

尋日買左粉紅豬，難洗到仆街
Gel完仲要成手油，洗極都唔甩，有冇巴打教下點洗

coalmine真係完全唔掂得水

oil based要用偏方洗 第一頁有

偏方 想知唔用偏方既人係點洗

用梘或者degreaser洗

巴打我都係
用fh會唔會好啲

我pre post都係佢 幾hold喎

依家gel開slick back/pomp有無啲快啲出到門口或者用手擸既髮型推介下，想轉下
利申 長到鼻，偏硬

濕頭上/濕手上

一掂水就散曬

我覺得要夾髮質

會啦 不過效果唔同

你嗰滴咩水嚟，莫非成枝水咁大滴

都應該係 因我見大家個評論都幾兩極

真係一撚大滴滴鳩落我頭頂

skinhead

做浪子唔擔遮呀嗱

唔係啊 等巴士冇落雨 喺樹滴落嚟

連樹葉都唔妥你

不要再說了

用水溶呀啦

油性唔太吸引 水溶大部分時間都好用啲

變硬變乾好唔自然

硬髮撚夏天真係
Cavalier 都搞唔掂
摷完一分鐘就會彈返幾條出黎
唔知點過夏天

硬髮撚真係好慘

Asian

來生做靚仔歐洲金髮人

firsthand拯救世界

依排吹奏damper dan

恥笑開始

紳士頭係銅鑼灣開門市

今日本身想買MM
但有人推介 moroccanoil 髮泥
點睇?

彈出黎真係好撚柒鳩憎

係咪彈一束仔出黎 dup落黎咁樣？
硬粗髮真係好煩

堅係硬髮既師兄 可以考慮下spray..

除左用gel type/oil based/uwb 之外我都係一定要加spray 已經投降

用clay加spray其實OK既

覺得Clay難洗，不了

用Coal mine摸兩下，效果唔錯

屌之前都係咁 成支避雷針咁 我用會黏力高啲既pomade摸兩下

吹頭果陣吹耐d 然後cool down 然後落野果陣捽左果度先 用d 黏d既會好d

慢慢留返啦 係呢段時間尷尬啲

其實係咪俾人開左界

類似啦，之前比人六四開左界
依家留佢變73，但依家係6+1+3

Swaghair條片比blumaan引用咗

佢地唔係不嬲都friend?

唔知喎 以為純粹代理關係

Lm

佢最近吹奏dapper dan

撳毛仔，我覺得Coal Mine效果好啲啫

今日豬水+骨仔，成個朝早涼冷氣個頭無變過
一陣外出工作希望唔會點變形

溶硬啦嘛

想快d用哂佢 ，仲有大半罐

留秋冬，或者溝嚟用啦

起咩？POMP？

對

睇第一頁啦

我知啵 我唔起pomp咪可以用

貪佢陣味姐，點樣溝黎用？
用黎打底？

溝其他product 都可以架嘛
最近中意monarch pre coalmine post 視乎用量可以做到pomp 或者逗號頭

試下用黎遮江獸隻味先

想睇逗號頭將佢引入巴巴shop

你知乜嘢？呢隻攞嚟打底先，係起到Pomp

用江獸打底，然後用骨仔做「Post」遮味

中間gel起 跌返執陰落黎姐 唔算好逗號既

韓仔頭？

下次黎剪 梳粒黎睇睇OK?

有日剪頭髮聽到keith講Barbie shop 唔知點解笑到痴線

我地係BARBIE

gary用灰豬有無用打底

用少少tonic打左個薄底 冇吹pomp 全吹側

唔算係既 相對冇咁多陰 同埋執野係左右兩邊

記得就整 btw幾時有灰豬上頭圖

自膠 原來岩岩出左

原來唔止得我鍾意咁gel
通常用stylung treatment同cream嚟咁梳

兩周年有冇優惠？

與其做優惠 不如帶啲勁野比大家？

你第一頁咪講左

But me never pomp

只要吹頭有落pre 之後亂整都得 又唔洗太hold 既

有幾勁先

唔識俾反應

一個就話其實用嚟打底起到pomp
一個就話我用嚟係為咗唔起pomp

我兩樣都無做

冇試過pre唔知
我淨係用黎post

Pre: 猩猩粉
Post: FH

今晚再報告

比巴打講中，熱到骨仔溶溶地又變左形
又硬到梳唔番 ，用番fh算

應該散硬

post fh應該ok, 散鳩曬一梳又回滿血

In fh we trust

唔係dapper咩

Why not both

唔可以咁貪心架

廢青巴今日落大雨用咩

今日組合

如果攞Dapper打底，Prestige Clay易洗咗嘅話，咁我知道點樣清咗呢罐佢

繼續近期最愛 pre monarch post coalmine
不過我出門口之前已經停左雨

Monarch好似周圍都冇貨
繼續等蓋瑞哥返貨

長用FH !

唔知返唔返firm moon paste呢

你都唔會淨係溝一條女啦

之後話訂左fh summer pomade 個Ching 有包膠未

廢青巴點解我覺得你個頭仲難jer過油頭

Moon paste都幾令我失望
夾硬用咗大半樽

鬼佬話佢medium hold
到香港人手上應該得番light hold

近排都有唔信邪去用cm, mm, fh etc.始終都係得江獸比到最全面既保護我

未至於嘅
但覺得普通

反而有時用番gel type唔使煩

你知我果頭咩樣咩

有時會覺得硬到一支支咁唔自然 ，好矛盾

Gel頭本身就係好唔自然 飛晒去上面

你倒自己米喎 同埋可以唔gel向上既

我一年前都係咁諗

我遲啲打算gel向下

Ok

Gary 點睇prospector crude oil???

報告：都係會塌，要加fh先變返hold

油性啵 油性 我玩骨仔隻油性算啦 價錢又靚 又好梳好力

今日豬水+fh
味正又好摷好梳

True

Gary隻summer fh有無消息，盒brosh夠頂多一個星期炸

Same

骨油夠hold 嗎？
可唔可以梳到pomp?
有無粉紅豬咁黏？
用過一次
但可能唔夠
搞到半個鐘就散曬
所以想問清楚

唔係三心兩意，唔會買其他
不過人就係好奇想成日試唔同野

我都成日想試其他
有無介紹

不如你試Firsthand Summer Pomade再包膠

椰子味...麻麻地想try

未有咁快唄 我要試左好用先訂 你買盒原版用住先唄

夠晒hold... 你意思邊隻半個鐘散晒？

屌奶星，用完盒anti gravity就開盒monarch試下。上頭啲頭髮即刻一支支仲要唔hold High hold?邊到high呀?

fh發現唔太癡到短毛，可能頭髮太彈/唔夠黏
要江獸梳完再抆一舊fh先夠hold

根本成個blumaan得cavalier見得人

有冇落pre 我覺得pre post用哂佢有mid high hold

pre+post，完全唔掂

陣味仲要怪怪地嘅臭

竟然係咁 巴打粗硬髮質?

市場上面普遍既人都對blumaan好厚道

算係 睇黎要試下enigma

等你包膠

gary 快d整返個香港blumaan

我之前係用AG pre + cavalier post，hold足全日+啞色+黏度高+可手摷，屈能曬機。可惜總係想試新野...

其實每次見到新野就想試，但其實本身果d都有排用

咁都係唔買monarch住
啲comment太極端

買啦 落多d就hold

本身諗住蓋瑞有再去試下 好用先買

Between你個頭好撚難gel

你又知我個頭係點

唔好理啦 你究竟點gel

起身 洗頭 毛巾印乾 豬水/泥打底 吹頭 post 然後用梳 如果果日想鬆就再用手摷返鬆

ENIGMA我第一次擠左成PUMP, 好撚KICK同一支支 之後擠半PUMP, 都係一支支咁

隻骨仔oil based會唔會好難洗？ 想買多一兩罐試

油性一定難洗 換個角度去諗 好抗汗

一支支既意思係咩 有冇圖睇下

Btw, first hand 邊隻係原味？bay rum/drifter?

Bay rum

幾條頭髮拿埋一注咁 唔鬆化

Thx

藍色唔hold, 打底又kick
黃色勁難洗
出新野都冇興趣了

黃色係真係會好似油性咁難洗？ 定係只係好似fh個類water base咁
有d想試，但如果好似油性咁難洗就要撚撚先

anti gra上網睇D鬼佬review係咁彈 江獸呢個po都幾好評價，都想試下
熱撚到痴線，狂出汗，淨係想夠hold FH種hold就夠做

我又唔覺得難洗喎
落埋spray都係最多兩轉shampoo就甩哂

江獸：輕，黏，硬
係泰國都係靠佢
憎佢隻味都用撚曬成盒

江獸真係冇得輸 今日用左佢 應該hold到兩場波既

接受到gel 同陣味 江獸的確係唔錯

Anti gravity 真係唔岩用 剪完頭試完就知唔會買

早排喺返大陸驚帶豬水會倒瀉
用呢個combination好hold得
不過香港啲閪天氣冇試過

呢排日日豬水+19好hold得
淨返半盒江盒本身打算今個夏天用埋佢
而家完全唔想用

有冇人比較過moon paste同monarch
兩隻似唔似

如果我覺得江獸幾香係咪怪人

我係 我都覺得monarch 幾香
唯一一隻唔鍾意既味係blackship

我都覺唔錯呀
幾清新

Enigma 用完成頭都「白點」點撚樣搞

你用幾多pump? 濕落？

1下
濕落

1下都好多下

standard 份量係幾多

對我黎講多姐 我半下都覺好夠
可能你頭髮長同多
我得3-4吋

從來唔覺江獸臭，女朋友都幾鍾意

問題係⋯ 真係好多白點

試下用少d

記憶中
我side part pomp
頭頂最長11,12cm
唔夠黏，跌返落尼

信錯左老細 話想買水性佢俾粉紅豬我
本身用開gel 覺得好傷頭髮所以先買水性
依家粉紅豬咁難洗係咪仲傷

正常嚟講唔會傷嘅
不過如果你起勢咁捽個頭咪傷

油性好易出頭倉

落幾多？

係咪偏方護髮素都洗到
上網講佢硬到紅毛泥咁

洗到 多數都係咁洗

買左大罐舊味firsthand supply

算啦，都係唔等Firsthand Summer啦。諗吓買番Butter Grease果味，定Barber味SWB 好過

swb啦

有冇人用過Moroccanoli Texture Clay啊？？

黃色真係難洗過FH 不過夠啞色又幾hold
買咗盒綠色試下完全唔hold又一支支

啱啱發現，鳩巴無Barber味

之前袋巴想買嗰陣已經賣晒

幾時番貨？

Butter grease for winter la

水果味都正 女女話好香甜

手指頭（好似係）
係可能用得少既
用幾多先正常？
平時first hand 都多過手指頭

Citrus都ok 唔差

想問下cavalier clay 定係first hand hold 啲？

發覺自己都有唔少頭瘡，巴打用咩洗頭水的？

兩隻野出嚟效果唔同架喎

Mister Shampoo

今日用江獸，無帶遮又淋完雨
個頭硬撚到鐵咁

冇戴安全帽？

今日唔洗戴
以前鍾意用gel type,而家愛上用fh

師兄覺今是而昨非

感覺好好

想睇咩色

同場加映，尼隻正嘢，不過太貴我bid左咗旅行裝試下

firsthand pomade 咁色，一樣

咁細支用幾耐

我都唔知 支嘢唔kick冇重量

等包膠同上頭圖

呢隻係咩黎？for打底用？

今晚包膠

心思思想試新野，swb定cavalier clay好呢

咩髮型呀

唔試嗰一堆matt paste

淨包膠算喇

打底呀，用嚟加volume

今晚點包膠，聽日先

冇野做係屋企咪gel個頭

不了，已經gel左

普通side part 純粹用到悶

邊到有得買？幾錢？

唔啦Matt paste實唔夠力

Anti gravity我覺得唔差過fh好多
至少唔差過swb

效果完全唔同 冇得比
一個shine 一個啞色
一個貼服 一個蓬鬆

我指hold力

唔係 我覆個巴打話swb定cav好

都想玩下蓬鬆，anti定Cavalier好

玩咩其實冇所謂，純粹身痕

蓬鬆如果你係粗硬髮就cavalier啦
Anti冇力

有無巴打入左灰豬

包膠呢

Orient clay pomade 用左兩日
濕髮落
好撚乾但hold
易洗 檸檬味少臭
我覺得係勁d既antigravity 不過都係玩messy style

未用過blumann
不過anti應該會乾爽啲

頭先了左d上手 但本身有gel頭冇試上頭
感覺好cream 好易推 但好似唔係好黏
不過始終冇上頭等其實巴打報告

summer pomade 初評，今日冇pre style兼吹頭柒左下試用
較原版creamy,易apply, 啞色較亦乾身，hold力初感以clay計中上, 未去到chrome既level，要試耐d先下結論，以上

係咪冇pomade 咁hold1

想問odouds 梘係咪可以洗頭 買左bayrum味覺得有d似有citrus味既白花油

今日試下新買嘅side kick zero同埋再俾多次機會monarch。
side kick zero 係幾掂，吹完個頭有一定支撐力，蓬鬆，啞色，prestyler黎講非常唔錯。
Monarch就嘥氣，又係搞到個頭一支支，pre style完個蓬鬆效果無鳩曬

巴打咩髮質?

應該算粗硬個類

今日用埋佢嚟pre，濕髮用變到好黏，梳都用唔到要用手吹，整體用糧多咗之下hold過尋日

今日嘅用法hold都追近啦，不過我應該唔會再咁pre 覺得呢隻應該用嚟做第二d效果

落鹽水吹頭 之後用mm造型(中短髮類似elephant trunk)
好似hold 一個鐘到就塌
有無打底産品介紹？

前幾日去左blackrose 剪頭髮試完來
易唔易推唔敢答因為唔係自己親手gel
算啞色
但真係唔算太黏
因為連地鐵車廂啲冷氣都吹得散

同anti 比邊隻好啲？

Monarch好似真係吹大左,
粗硬髮 完全做唔到好鬆 好亂既效果
都係好貼服咁 但又唔夠力HOLD......
已經用左blumaan打底

仲有冇咩方法? 定係我用錯左 唔識用?

冇用過比較唔到

屌 好在冇去買
本身諗住係fh隻bayrum就狗衝
可以慳返

吹到好大
好似搽body cream上頭咁

Monarch同chrome差幾遠

我覺得chrome 係firm monarch就鬆d

究竟粗硬有冇一隻又啞色又摷得亂又hold

同問

都係cavalier 架喇...唔算超級啞色但唔係令

難洗嗎？

FH?

呢兩日用豬水同FH都唔掂，希望Butter Grease喺呢個夏天唔會失望

FH我有用 cavalier係咪差唔多

睇你夾唔夾。 我用豬水+FH 打風落雨都冇野
豬水/Enigma + cavalier 兩粒鐘內散哂

邊度買 mm 平？定係差唔多？幾錢？

唔知tb個sale做完未
如果未就佢最平
做完就間間差唔多價 差唔幾
Fyi tb=swag hair

o'douds matte paste同anti比邊隻hold d 有冇巴打2隻都玩過

Anti hold d
但好似odouds 輕啲

做乜？

TB個sale好似做到20號

MM啦

比起mm我推薦cavalier多啲

用過prestiage 我都覺得佢唔算好hold, 係咪得番cavalier 岩我？

泥嚟講mm chrome都可以一試

黑色19係咪waterbased?

prestige用到嬲9
長到落鼻幼髮
個頭gel完5分鐘開始散
20分鐘已經跌勁多落黎，摸上去好似冇上野咁
明明已經2節半手指

係，果時tb吹到好好用，買左，用左一隻手指頭份量，過一陣已經無hold, 最尾好似無落野咁。可能唔夾自己髮質，我要買heavy hold

巴打粗野 ?

頭髮偏向硬身

幼身巴打表示用咩都一般
anti叫做幾好架啦

試下 ace high blue clay,唔錯啊都

認同，算係咁
想試下anti+cavaliver唔知效果會點

邊度有賣

會唔會太重

會甩好多頭髮

大扯頭髮?

太

Anti本身都扯頭髮 再加個咁黏嘅cavalier
你話呢？

anti打底又味至於好kick
不過溝埋睇怕都好kick

咁忍下手
暫時anti+猩猩粉打底，post落多少少anti都頂到下

點解我覺得好kick

雄猩猩粉係好撚kick

雄猩猩 鹽粉係kick ga

打多左個字, 又岩意思
不過個效果幾滿意

深感認同，吹大左

pre同post都好一般

今日屎忽痕濕髮用ace blue clay，乾左之後落骨仔
好似幾好

Odouds 輕到好似冇gel咁

咁咪又會散9哂 ?

還可以，我頭髮算中度軟硬吧

我覺得又唔會
伸手摷兩下又一條好漢

今日會拍呢隻野2日後出片

琴晚story短暫出現左d野 搞咩黎

電腦大爆炸姐

用完肛獸轉玩嗡趴咳
都做到類似效果啵，下晝曬左幾個字都無溶
不過椰汁味感覺好惹蟻 但都好過肛獸花味

uppercut 始終會溶 但江獸真係未試過

肛獸試過跑完步個pomp都仲係度
真係唔知搵邊隻先摙贏佢

有罐Nostalgic SWB (Citrus) 唔岩用想放，用咗四份一左右，$110

有無人用過captain pomade?係咪台灣野？

Cwb Chris仔有

玩左日，除左流汗溶左骨仔之外，個形大致都keep到
溶左骨仔之後可以再補，又唔會硬到完全翻梳唔到

建議濕髮落，梳到等佢乾

快d入完一齊吹奏

油性Dapper dan係咪帶巴打講過起唔到pomp?
用豬水吹都唔得？

tg傾

你試吓用佢嚟Pre咗先，吹乾個型出嚟再Post就起到。

Monarch 都係唔夠hold 落咗都幾多
但都要補

Texture 夠唔夠？

Mm chrome應該用咩打底

我用Shiseido 鹽水

都OK既 但冇D片整到咁誇張
已經用左藍色BLUMAAN打底
要再研究下先......

基於呢兩個月要長戴安全帽，想搵隻可以翻梳
本身有fh,想買油性dapper dan/Prestige waterbased，見tb有減價

要起POMP嘅無限翻梳，安全帽都係swb啦

想問下咁多位意見
有冇邊隻係易摷 no shine 唔會變硬 gel完個頭都可以自然少少 有啲蓬鬆感
我頭髮偏多但軟 用過江獸同Anti- gravity
Gel完變到好硬 同一支支彈起

有冇師兄用過liquid pomade都比啲意見
唔該大家

睇黎要跟其他巴打玩

入啦 係幾好用

軟髮用Mm一流

用下shisedo鹽水 堅到暈

等支豬閪水用曬先

Sidekick好唔好用

噚日Bona fide加fh反而效果幾好

其實我諗緊bona fide定鹽水

我以前覺得鹽水同Spray會傷頭先留意Pomade，之後就入咗坑了

鹽水唔係會傷咩？

我指嘅坑，就係呢度，啲Product未用完又買

bona fide夾pomade 同paste都得？
就快用曬豬水係時候搵新打底野

一罐兩罐三罐.......依家成六七罐野係廁所

廁所咁濕...d product好易變質

擺房啦 廁所唔太好

開依個post既爸打有冇內疚

唔通d野真係放得廁所太耐
由一開始ok變到完全唔好用

應該只係因為你頭髮長咗厚咗
剪個靚髮就冇問題架啦

prestige 剪完都一樣

呢隻真係唔啱粗髮用 可能tb嗰隻黏啲嘅會啱

我幼髮都唔多岩喎

唔會掛 幼髮應該啱用

不過幼得黎算長
佢應該唔夠黏

話說我今日用mm pre moon paste post都唔差

好難得有月球髮泥嘅正皮

我夾硬每日nostalgic moon paste+cream

佢唔算好差
無特色囉

Hdf spray???

Whats the problem?

依家先知Hdf有出 hair spary 🤣🙈

新出

效果可以？

冇撚得彈啦

😯icic,入左幾錢？

Gary哥應該未賣

有無巴打有用Prestige water based pomade?

Tb有7折好似幾抵玩，佢隻clay就不了
唔識用

用緊Blumaan original styleing, 其實唔錯
就用哂，想試dapper dan oil based
想問門市邊度有？咩價位？
另外見上面巴打講FH, 其實咩黎

Fh係first hand pomade,waterbased易撩易推易用
Dapper dan oil based我只知cwb chris同甘雨有，前者有實鋪試
隻oil based我都想試，唔知會唔會太令身，見d巴打話用黎打底都起到pomp但我唔識用pomade打底
有無人有心得？

另外想問問有你巴打罐fh有粒粒？

都算令身架
Ob點唔令都係令

留番冬天玩好似夾d,配埋軍褸/皮褸

第一盒冇
第二盒未開

都係架
似終佢water soluble
大汗啲會溶溶地

我果盒用用下有粒粒

明白

明明我用odouds matte paste同你條片一樣
但我係上頭成個頭白色果下先最hold
摷走啲白色野嗰陣隻野會開始冇力
個頭會越摷越塌

今日試左sidekick zero+cavalier，屈機到

岩岩買返黎覺得唔hold得唔好用，所以想拿拿淋用晒佢
之後開始亂用，每次都了勁大舊出黎，大概係之前2,3倍左右，但反而hold

MM 似乎有新野了

今日試左骨仔油性，幾正
本身見佢成份得2種野溝埋 都有d懷疑
見佢咁抵，都買左黎玩
試完發覺都夠黏夠hold 隻味又正
用偏方洗手都洗倒好似比起綠豬易洗，至於個頭點洗就今晚再算

以前royal crown, murrays嗰啲都係咁

我份量就1節手指左右，個pre就會落多少少 同埋吹靚個頭真係好緊要

有啲估計錯誤，原來蜜瓜味Butter Grease都好甜，不過果味我諗都夾夏天用啩

幾時有新野

用埋少少SWB話你知

Swb正呀
但我要用手指公去撩

要等

入唔入Templeton Tonics隻clay

Pomade定clay?

仲有白色野果陣係最黏,因為佢追求真啞色真乾爽
所以會變乾,而乾左之後就冇清爽好多
試試唔好成日摷個頭或者用梳齒既梳去整
隻隻都會越摷越塌 唔係隻野唔得
係因為D GEL痴晒落你隻手度...

summer pomade

Gary spray幾錢 想入 好用 講真嘅
Spray應該隻隻都易洗

$180 會唔會太貴 隻野佢講都有天然成份 感覺冇咁毒

會有啲 出面spray冇咁貴
可能會冇咁吸引到人買

所以我都考慮緊

如果入貨貴真係唔入好過
出面$60都有一罐 真係未必有客買

可能會試少少 有D客都想用D高質靚野

入一罐支持你

跟機要罐

廢青巴 卜

好似好耐冇上水 呢兩日用返chrome又幾好

我都諗緊入咩好 等spray都好

chrome同cavalier clay係我最滿意既兩隻products

有支hair candy spray 玩左pomade之後年幾兩年冇用過

chrome 真心正 hold過balm restyle果陣又冇balm果d lub既感覺 今日用monarch打底先下chrome 好岩手摷

屌想入

買啦 泥黎講冇得輸

summer pomade 溝chrome 幾正

可以唔入架 一定要入貨咩

心大心細 而家啲野唔夠hold

水泥啦

屌你老母

係呀 推走啲白色野果陣個頭開始乾乾地咁跌落黎
但係又太乾推唔返上去
所以呢個時候我會再落多一大pat

MM 信心保證

MM兩隻都有用，貴都係值得

呢樣真 貴得嚟好用其實買得過

巴打們真係唔鍾意用enigma?

cocktail咁用

張圖話有cannabis喎 會唔會入唔到境

好似就係因為有所以出唔到嘛

我覺得幾好用

難唔難撩？

x2

係，summer pomade 溝番pomade 都ok

原來80s隻狗都去過荷蘭學

等蓋瑞返貨試下先 之前試過fh pomade 溝clay都幾好

呢隻野就係pomade溝clay
我等蓋瑞哥入spray

咁又唔好話人狗...
雖然佢真係好撚臭串同好貴

佢好撚小氣

惡過狗 比人話兩句就係咁吠

叫易過SWB啲

油唔油？

聽日話你知，今日用埋SWB先

你唔係用過咩
BG係比較slick 某程度上都油少少

唔記得啦，上次唔知邊個問令唔令，印象好似都令令哋，但佢話你個網寫Low shine

所以我都係用番再答，驚記錯

有無巴打用過N記既matte paste？ 係咩咪？同 moon paste 又如何？

Swb好正

你指matte water base pomade?
呢隻唔係maste 類

tb岩岩都答product唔好放廁所
睇怕我一路都搞到d product變質

好難唔放

的確係，就手好多

chrome同cavalier邊隻好d?

終於吹奏swb

理性討論

用完骨仔油性成功build up
偏方流流地

係咪要用深層清潔？

今日用藍色blumaan pre+post
半日散到無gel頭咁

巴打勇猛

依家唔用江獸好似冇著衫咁

之前用藍色blumaan打底+Monarch都捱到

想問下個頭留到好似陳浩南個種款,應該用邊隻髮油好,自己頭髮本身好硬好似鋼線咁

直接monarch pre post 啦 之前試過ok既 只要唔係超粗硬髮

我好撚粗

我又粗又長

我都係

兩次shampoo 乜都甩
完全無投訴
利申打手

夠唔夠hold力呀如果無pre&post就咁用

泥，不了

仲有冇人敢試firm moon paste

Matt Cream? Paste?

我覺得monarch打底好無力

浩南哥咁長，直接扎髻啦好嘛

其實係漫畫定電影嗰個

岩岩試左新Arcadian Clay Pomade

用後感
打開罐會見到 冇以前咁水 不過都一樣好容易撩出黎（質感似cream)
原本以為會比以前明顯乾身 但係卒暈之後都覺得冇想像中差咁耐
上頭既感覺 完全唔kick 頭髮 好輕身
但係好明顯 易推左 同埋冇左舊版greasy 既感覺
明顯感覺到 hold 左 至少係香港用到先
Anti-gravity 同舊版同blumann hybrid 同埋high rise 係完全用唔到 因為佢地半日都hold唔住

總結
真係有high hold
同埋上頭係唔kick 又唔會整到頭髮一支支（我用好撚多）
以前既優點仲keep到 （輕身 易上頭）
改善左缺點 （唔夠hold, 推唔高， 太濕）
好完美既一次改牌 冇投訴 可以日日用

係咪係最近新開有門市果間網店入？

有無打底？用幾多份量？

係阿 買左好似16x 其實唔平
不過拎埋monarch samples

打底用左blumann
用左平時落pomade 既分量
不過利隻clay 就算落多小小影響都唔會好大
始終係cream clay/輕身clay

唔係有優惠做緊咩？

Gary會唔會入番black ship?

有冇巴打用過 HANZ DE FUKO HEAVY MADE?

出售MM Chrome + HDF Sponge Wax 一Set放$180
有意留TG傾

間「門市」仲細過Gary間舖個廁所
我講真 應該淨係企到一兩個人

有無巴打會用hair cream

由細開始慢慢做起姐 ？

落重手d

係細到最多容納一個staff 一個客only
香港租貴到咁 估唔到佢地都會租地鋪

寧願佢租番入商場 大d間舖

同mm比點？

小弟新手未用過pomade 想知邊隻可以令兩邊貼服啲
用clay/wax都禁唔到落去 未落到樓下已經成個毛澤東咁 兩邊彈起曬

側邊幾長？

3吋

咩叫兩邊 如果係啲青位太長咁剪頭髮啦
如果係細part咁你用返啲強力啲嘅pomade啦
你咩髮質同咩髮型呀？

Coal Mine ok ar

側邊又唔一定要鏟短嘅

佢話毛澤東彈起喎 長頭髮唔會咁掛

冇咁濕 冇咁重 頭髮會乾身d

Ig id ??

Gentlehair

Mm 仲濕同重d?

3吋係紅圈嗰part 下面有剷
髮質硬粗極彈

thx bro

如果casual試下coal mine,fh summer pomade應該都得
貼啲就江獸嗰類啦

邊隻啞色啲

我覺得summer pomade好好用
不過未買到住 等蓋瑞入貨

更新番Butter Grease

而家夏天用，極易撩出嚟，大概同Prestige Clay差唔多，上頭前喺手搓溶佢，易過搓swb好多，搓兩吓都溶哂咁濟。

搓溶之後，手感同凡士林差唔多，所以係極順極易上頭。相同髮型，份量就一般略少過Swb都夠。

光澤度方面唔係啞色，但只係Low Shine唔算太令；味道今次試蜜瓜味，都係好甜不過可接受嘅

同swb一樣都係無限翻梳，可以起到有volume嘅造型，Hold同亦算抗汗嘅

所以未買SWB又等唔切Summer Firsthand，可以玩住Butter Grease先

唔該巴打

Summer pomade啞色啵

大家用緊邊隻洗頭水？

Mister , cool grease

Supermarket shampoo

我就係用完SWB廢事等Summer Pomade嗰個

呢排冇入新野冇包膠出

買啦好心

你攞隻dapper嚟我試完出包膠

睇嚟大家同我樣都俾佢呃左
初頭我都以為係地舖
諗住去買flagship ,點知去到原來喺一個商場轉左唔知幾多個彎之後先搵到嘅一間房仔

Flagship包膠呢

去到冇晒了

已經有 洗撚你出

有無話幾時番貨
召喚話事人

EXACT7LY係伊健個隻,不過有時D頭髮好散同埋好易塌,唔知點做到鬆身D,執陰又唔會彈左幾條毛出黎既效果

首先吹頭用撚盡全力吹鳩扁佢先
彈既頭髮唔吹，用紅毛泥佢都可以好似植物咁破石而出，彈鳩起曬
跟住用江獸呢種咁撚硬同黏去gel，第一下要搽撚左短個邊先，務求有多d pomade係落曬個邊每條頭髮，應該大致上搞得掂

如果都仲係唔得就再了多一節手指尾分量，捽開少少，再成舊屌落個幾條野條撚屌頭髮，抆撚實佢，再輕輕梳兩野，唔好梳太多下，梳太多又會有機會癡唔實彈返出黎架喇

希望幫到你

覺唔覺cool grease好稀？

想知邊隻又可以針對多頭皮又可以洗淨d products

多頭皮未必關你本身事，可能只係洗頭水唔夾
以前跟屋企人用dove, 個頭多頭皮同油到仆街，應該係太潤
依家用箭牌，幾岩自己，洗得乾淨，配埋佢隻護髮素一齊用，唔會過份乾，隻護髮素又唔會太油

gary哥有無覺得自己人生安全受到威脅 見你ig 男又話幫你含女嘅就話要食左你

條女你食左未

無啲咁既事

佢對住好似好饑渴咁

我懷疑係廢青巴嚟

廢青巴用女人相做icon咁痴線

我話想含撚嗰條友

睇怕都似

罐fh新買咁樣係正常？ 好似好多一粒粒小氣泡咁係面

廢青個ig 唔是

淨係知佢四眼

正常

條女係gary ig老是常出現

我開定咗新POST啦，大家如果有新嘢，趁而家仲係第一頁，加埋落去啦

我本身都以為係你

屌 兩個基佬

留言d人重痴線過個post